夏擦得返皇馬又超重！

Hazard returns overweight again

After acknowledging that he wasn’t in great shape when he joined, you would have expected Hazard not to take any risks with regards to his eating and exercise and to ensure he was trim for the start of the new season.

But according to reports in Spain, he’s returned for pre-season overweight once again.

ABC claim history has repeated itself for the second consecutive year.

The 29-year-old has upset Zinedine Zidane with his condition, with Sport adding that Hazard will need two or three weeks to reach the same fitness level as his teammates.

How embarrassing.

死得其所.jpg

坐後備多 是但啦

山神2.0

幫助換班，不了

1億已袋 理撚得你

個腩似我

開始有肥仔波

屍單奶晒嘢

山神係回塘 但冇走樣
佢似係西瓜恩2.0